.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: craft-treasure-adjustment

.. _ch11--Adjustment:

==========================================================================================
Приспособления (Adjustments)
==========================================================================================


.. _item--Armor-Latches:

Доспешные защелки (`Armor Latches <https://2e.aonprd.com/Equipment.aspx?ID=959>`_) / Предмет 1
-------------------------------------------------------------------------------------------------------------

- приспособление

**Цена**: 4 зм

**Использование**: приспособление, доспех;
**Масса**: -

**Источник**: Lost Omens: The Mwangi Expanse pg. 258

----------

Этот доспех легко снимается.
Комплект доспехов с защелками получает признак "шумный".
Вы не можете добавить защелки к доспеху, который уже обладает признаком "шумный".
Вы можете снять комплект доспехов с защелками используя активность из 3 действий (|д-3|), которая имеет признак :t_manipulate:`воздействие`.
Это не влияет на время, необходимое для надевания доспехов.





.. include:: /helpers/actions.rst